其實美國對香港仲有冇下一輪制裁？

見到仲有一大班港共垃圾同獻世派未比人制裁真係覺得睇唔過眼

come on 制裁我啦baby

一定一定